前線謹記 要與狗隻至少有一百米距離

一百米距離有15秒俾你地向後走
記住逃跑既時候要出波子攻擊
等佢地全部仆撚晒街

仲有 放road block 可以係鐵柵入邊放燃料
有狗準備沖既時候仲點著佢啦 熱辣辣既鐵會令佢地難拆

最後 我覺得大家可以買打邊爐個隻石油氣罐去發夢打邊爐

幫推呀

推

放屎係地下啦 大量屎係前面

100唔夠...
每次捉人戰術都係得一款...綠衫狗掩護畜狗
一開波狂跑，跑下跑下綠狗讓路就會有畜狗無啦啦再加速

真係要有一個安全既guideline 俾前線做一個reference
二百米夠唔夠？

認真其實冇乜點見波子
係咪怕tk

puah

一百米乜都夠
人地追緊過黎要即散
佢地已經讓晒磅，再讓一百米
咁都跑輸可以講係抵俾人捉

要走得到，最重要係要有空間俾人
所以要企得散啲，幫助逃生

唔好企太密，直播睇到太密最前走唔到

唔會啦 向前放
目標係跑緊既狗

好認同

有個諗法
用洗衫波波有冇得諗
外表光滑膠質
踩爆左又會出洗衣液
仲唔會好似波子咁四圍碌

記得8月9號機場見

PUSH

真
最前要跑
都要後要後面反應得切先走得快
輸左個起跑時間

貴呀 同難踩爆？
波子係移動既 容易中目標

每次上到前線 大家係要諗定點走
同預埋位俾人走

有路障50米
無路障100米

同埋留意番唔同狗速度唔同

速狗 = 便衣 > 軍裝零gear > 藍衫防暴 > 綠衫防暴

特別係綠衫套防割防火衫重到一個點，有心跑一定走得甩

通常都係綠衫攞盾企前面
當佢哋換其他狗企前面就要小心

貴係貴d
但好似食神嘅摺櫈一樣
周圍買到
至於踩爆要實驗下

可以諗下
同埋大家要諗下 打邊爐石油氣罐上前線打邊爐work 唔work

學術討論, 點火點唔點切? 汽油一早倒會揮發, 放好曬畜龍一衝就點火??
波子要好多先夠, 用網得唔得?

次次都見係D女仔被人捉.

人數夠
有士氣，跟本係應該衝返上去轉頭
3000人對幾十速龍，200防暴
由遠攻變近戰

撒網地對地好難
要高超撒網技巧
空對地易d
但又成俾狗攞高位

我建議唔好浪費時間

講緊係向後望都唔值

果斷向安全方向跑先係路

路障依啲係要事前整定
有同無係差好遠

其實放個網係地下已經好易kick到

要有神風精神先得喎
d狗咁多backup
當然如果200萬人都神風到一早完佢game

又有d道理

其實都係
但唔知易唔易拎
好似波子相對容易拎

路唔係絕對平坦，會向兩邊斜水
全圓既波子會走向左右，唔會停留係路中間
唔重又易買易用既
建議用黃豆
係短暫對陣時使用，
放係陣前，因為根本自己唔洗推進

Push

要睇住啲盾前前後後，有時一放煙對面就速龍，手足人又企得密，根本走唔到

之前唔係有手足話可以用電芯咩,又可以掟又可以當波子

洗衫波波點睇

但如果WTS同SSP咁戰場會來來回回的話就會TK

好似呢d果窿夠大, 一跑實kick到

建議用紅豆 更方便

係
放得就要散或者轉路線

電芯、波子要好多先有效果
平放鐵馬係一個方法又成本低
防速龍突襲只有兩個方，佢地一跑隊型會散，一係走，一係搵個鐵牌車落隊頭嗰個然後跑走。
佢地有人落單就唔會敢再衝

油加波子效果好好多
不過手足自己都要小心

認同
下次一定要試

對恃中間通常都有幾十米無野，淋D 老X 膠得唔得
佢地衝都唔敢衝

試下紅豆啦平好多十蚊有成磅，而且通處買到
又環保，
不過要小心pk到自己友